有無巴絲同另一半對生仔既意見唔同

我本身好唔中意小朋友
結婚之後都無打算生
但男朋友好似想要小朋友
有無巴絲有相同情況

有啊
我自己唔想生，男朋友好似幾想，同佢講唔想生仲比佢鬧on9

拍拖第一個月(定第一個星期)吹水時己經要問LA,
終點唔同無謂0徒感情0徒時間

當年：
我：你鐘唔鐘意同小朋友玩架？我勁憎火車上面D小朋友LOR~
老婆：係LA勁乞人憎, 最衰D家長
(吹完一輪)
我：咁你第日N年後諗唔諗住生細路?亞媽亞爸係咪好傳統一定要你生果D？
佢：唔知架, 咁遠點知喎
我：我實唔生, 超憎

(N年後某日)
佢：家姐生左個B好得意
我：我勁憎火車上面D小朋友LOR~
佢：係LA勁乞人憎, 最衰D家長
(吹完一輪)
我：咁你第日N年後諗唔諗住生細路?亞媽亞爸係咪好傳統一定要你生果D？
佢：唔知架, 咁遠點知喎
我：我實唔生, 超憎

(再N年後, 感情己好穩定,某日)
佢：家姐(另一個)生左個B好得意
我：我勁憎火車上面D小朋友LOR~
佢：係LA勁乞人憎, 最衰D家長
(吹完一輪)
我：咁你第日N年後諗唔諗住生細路?亞媽亞爸係咪好傳統一定要你生果D？
佢：你唔日鐘意生丫嘛......
我：咁你自己想唔想生?
佢：咁你都唔想生....
我：咁生左, 你去旅行D錢同買手袋D錢都變晒尿片同奶粉, 供佢讀書D習作咁架喎~
佢： 咁真係要諗清楚喎
我：